韓劇 哲仁王后(17) 暨申惠善X金正賢討論區 恭喜惠善入圍百想!!

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事

集數20 + 2（番外篇《哲仁王后：竹林》）

申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
VIU 哲仁王后-1-20集

VIU 哲仁王后番外-竹林篇(1-2集)

哲仁王后：日談

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。人們嘲笑哲宗是為了不像家人一樣被殺才自願成為傀儡，但實際上他最害怕的是：按照那些人的願望，他成為了一個無能的國王，什麼都無法做就死去。隱藏著夢想的哲宗，暗地裡規劃他的改革夢，是個面對不斷阻擋自己的命運，也不輕易屈服的堅強的複合型人物，具備著雙面的性格。

幕後花絮:

[viu]韓劇 哲仁王后 (1)
[viu]韓劇 哲仁王后 (2)
[viu]韓劇 哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇 哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇 哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
[viu]韓劇 哲仁王后 (6) - 集氣情人節HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (7) -劇透慎入!!!大結局推到HE
[viu]韓劇 哲仁王后 (8) - 奉煥啊!!!!

[viu]韓劇 哲仁王后 (9) - 推到真人CP

韓劇 哲仁王后(10) 暨申惠善X金正賢討論區
金正賢討論區
韓劇 哲仁王后(11) 暨申惠善X金正賢討論區

韓劇 哲仁王后(12) 暨申惠善X金正賢討論區

韓劇 哲仁王后(13) 暨申惠善X金正賢討論區

韓劇 哲仁王后(14) 暨申惠善X金正賢討論區 祝0405金正賢生日快樂

韓劇 哲仁王后(15) 暨申惠善X金正賢討論區 祝0405金正賢生日快樂
韓劇 哲仁王后(16) 暨申惠善X金正賢討論區

lm 今個po要有開心嘢

lm

post返呢個
依家好似哲宗端午爆炸後嘅情況
個個覺得佢跌入谷底，估佢上唔上到朝（估佢仲有冇戲做/經紀公司簽/仲裁有冇利於佢）
花生友（大臣）估邊個做嘅炸彈（爆料）
有d粉絲（MAMA）唔再support
mama係口裏說不咋，不知幾擔心

btw想睇反cup

好人最後一定要冇事

Lm

呢篇勁嘩眾取寵喎

大概講咩

惠善正賢哩排真係好似哲仁劇情
惠善之前就好似弱者論比人攻擊
宜家就到正賢端午爆炸
咁爆炸完係咪就開始好甜

話點解佢兩個都封口喎 ? 用詞好似比較誇張

爆炸完好返之後好似夜晚要食拉麵

仲要有一場係主上為左杜絕閒言閒語要去出征討找東學黨架~~仲有生命危險~~之後mama跟埋出去~同東學黨一齊幫主上強勢回歸

封口

無啦啦又出篇嘢撐惠善

徐睿知被揭是恐怖情人缺席新片記者會 涉校園暴力曾毆打同學

校園暴力真係要出黎回應喎

韓國係咪校園欺凌嘅人多過無校園欺凌

如果呢單都係堅 佢十有八九有Psychopathy 佢對佢家姐件事佢老母嘅反應都幾奇怪 有可能係家庭因素令佢咁

正賢應該無好似釜山啲同學都仲有聯絡

佢地啲校園暴力問題真係好嚴重，諗起以前睇過呢單野

睇學校2017識正賢 個陣覺得佢好可愛
點知後尾見到時間呢套劇話佢態度唔好個啲 對佢有少失望 到而家爆咗咁多嘢出嚟 覺得佢好慘豬 btw點都好 正賢加油

正賢仲要好怕醜 應該唔會蝦人

但依加真係一發不可以收拾
如果正賢真係講個時既精神病係呃人仲大鑊
依加唔知點拆
有曬對話圖證明係睿知叫正賢咁對徐賢
個時大家唔知有睿知依個人,話係精神病就呃到人
依加咩都上曬水面,真係幾大鑊下

情緒問題應該真嘅，因為咁樣俾女朋友精神虐待，無事都變有事

睿知係雖然精神病到真係做自己

佢其實公司應該出聲明，演員意會到自己精神出現問題，向各界道歉，會休息睇醫生，康復再復工

我覺得徐睿知叫佢點同佢有情緒病冇衝突嘅
本身病再加上女朋友同時折磨住佢/ 因為女朋友所以嚴重咗 定係再點都冇人知
睇下佢會唔會解釋返啦

㩒第二個cheer up嗰個

點都要同公司約完左先再出黎，如果唔係又話違約架啦

真係推post推得好快

是非係快啲

唔知遲啲去到百想已經會係第幾個post

情緒病真係好複雜 事業感情夾夾埋埋

成家都怪怪地

我都係睇學校2017先 不過個陣麻麻地佢 做學生個樣唔夾

支持睇醫生，唔好再玩命

無睇過，但睇花絮好似同金世正都好sweet

想佢收皮 唔好再出黎害人

時間個花絮 攬住徐玄都好sweet

仲有daum

其實都係不過我覺得佢個角色消化得幾好

諗起果陣cctv 主上以為係是是非非

係咪去到5月12號完約

佢啲即興

cctv=dispatch+o entertainment 快啲走

講法律上冇得追究正賢最多淨係可以話佢人情上同埋唔理行內規矩

點都要加一刀會唔會啲公司唔簽正賢

恭喜離開魔鬼公司

希望倉庫嗰度傾得掂

係 但google translate
篇文重點似乎係實際當時 係咪真係有心理病? 如果證明無 金就要履行返嗰11個月extension 同埋慣例未到完約前3個月 係唔可以私下接洽其他公司

如果係3月傾，咁都係3個月前啦覺得有醫生證明，如果唔係公司唔駛搞大龍鳳

突然間有啲喊出黎嘅感覺

咁真係要金本人先知 佢唔回應就大家估估下

傳徐下車佢嗰套劇

係咪要去睇醫生

好似真下車

喂呀出咗聲明先走啦

趕住去睇醫生，事不宜遲拖左三年或以上

依加mama百想分分鍾小咁個對手
雖然我都幾鍾意睿知...

希望mama咩獎都好人氣獎都好 點都拎返個

覺得會俾penthouse

唔好諗最優秀演技喇唔會係mama
集氣電影女新人

百想好似會公開票數

崔尚宮女配大唔大機會

作品獎

劇本獎

最優秀演技（男）

最優秀演技（女）

男配

女配

男新人

女新人

導演獎

討論下

好事

penthouse好大個對手

咁又係 最大敵人

應該人氣獎就少個對手原先徐應該好多fans

會咩，我反而覺得佢無咩觀眾緣

唔知東南亞fans仲投唔投佢

見twitter好多人好中意佢 不過而家應該冇乜

覺得崔尚宮最出位
驚奇的傳聞好似都大機

定精神病 阿媽都幾驚嚇

好似得最尾幾集先突出有冇得咁計

男新人好似全部都係新一代最多fans嗰堆

李到睍演技唔錯

金永大就...

徐出咗聲明

否認哂

係

呢啲女人

하지만 "공개된 대화 내용에는 나와 있지 않지만, 당시 김정현 씨도 다른 드라마를 촬영하고 있던 서예지씨에게 키스신을 촬영하지 말라는 등을 요구하는 대화가 있었으나 이에 서예지 씨도 ‘그럼 너도 하지마’ 라는 식의 타인과의 스킨십에 대한 연인 간의 질투 섞인 대화들이 오갔습니다"라고 인정했다.

正賢都有叫佢唔好拍kiss scene?

睇到，仲要拉埋正賢黎講，衰女人

係咪應該正賢今晚都會出埋聲明

睇現有啲對話記錄似得佢單方面命令喎希望佢最好唔好講大話

公司唔會幫佢出啦，其實咁拗返啲對話無意思啦，都係當時正賢太蠢啦依家清醒返真係要感謝主

公司立場應該話男女朋友講呢啲好平常，係正賢太過認真？

正常人應該唔會覺得呢啲野平常，不過呢啲野宜家真係口同鼻拗，唔通出曬全部對話記錄對質咩

애정 싸움

但係徐聲明頭嗰段話正賢方都有諗住出(?) 不過需要多啲時間所以徐公司出先
不過唔知係正賢自己定公司有幫佢

等中文翻譯篇嘢好長

徐睿知經紀公司方官方立場：承認之前和金正賢談過戀愛，不要拍吻戲/身體接觸這種對話只是戀人間常見的「愛情吵架/愛情調侃」對話，而且金正賢也對徐睿知說過「不要拍吻戲」這種話，校園暴力，偽造學歷不是事實。

我們與金正賢方確認結果，確認了不是因為徐睿知引起的事實，因為各種問題重疊導致立場發佈時間晚了，向大家道歉。

還有對電影明天的回應方造成影響非常抱歉。

我們看到的對話是戀人間很常見的對話，因為戀人間吃醋、嫉妒說出這種話是很常見的，雖然沒有公開別的對話內容，其實當時金正賢也有對徐睿知說不要拍攝吻戲的要求【當時徐睿知在拍攝韓劇《武法律師》】，之後徐睿知回復「那我也不要做」。這是戀人之間嫉妒他人的「嫉妒氏對話」，這可以看作非常常見的戀人之間的「愛情吵架對話」。

所有演員都會進行諸如此類的對話/愛情調侃對話情況下正常拍攝，我們認為金正賢這麼做也有不可避免的個人緣由，我們認為新聞報道不應該報道演員的「私人對話」（隱私），因為演員間的私人對話會引起大眾巨大的誤會，然而在戀愛問題上，因為個人不成熟的感情讓大家不舒服，對此我深感後悔。

另外偽造學歷不是事實，校園暴力也不是事實。

@機智的追劇生活

一句就帶過校暴

有偽造學歷咩

老實講不要拍吻戲可以當係情侶間對話，唔好接觸人，唔好打招呼，就勁變態

有人質疑佢冇係西班牙讀大學

咁就玩完

都敏俊都同千頌伊講過啦咁樣輕輕帶過啲無理要求

篇嘢好攬炒

好少聽人走去西班牙讀大學

好似話想學西班牙文

徐睿知被揭是恐怖情人 發聲明暗寸舊愛金正鉉「冇常識」

蘋果 好似病緊先聽你話，正常點會聽你講

咁都否認到

但 island都要下車？

仲要影片場片

好似係
真係冇做過嘅話 就唔好下車啦

精神病但沒關係

希望正賢快啲出返個聲明 潛咗水好多日
成件事係點都好 錯就要認咗佢 跟住重新開始過啦
由愛迫同哲仁大眾對佢儲落嘅好感 今次都一舖清袋咁

可能公司唔想幫手

其實道左歉架啦

因為係始作俑者

不過佢今次點都應該會道多次歉㗎啦 到時就放過佢啦

bin埋呢次唔好再bin la

210412 金演員朋友更新ins快拍（20小時前發佈）

翻譯：
【大家給我發送的和金正賢演員有關的私信，我一個不落地都確認了，非常抱歉不能一一回復大家，只能用Ins story來代替回復，請大家諒解。
真心感謝支持正賢和想要提供幫助的粉絲們，對於粉絲們提問最多、要求最多的法務代理人的接觸部分，很遺憾我認為我無法給予任何幫助，非常抱歉。
現在充斥著各種充滿煽動性和刺激性的報道。
請不要動搖，繼續真心地支持和祈禱。】

現在充斥著各種充滿煽動性和刺激性的報道。
請不要動搖，繼續真心地支持和祈禱。

翻譯by chookdeenaa

真心朋友

都係演員？係咪哲仁堂哥下屬？

係邊個？

煽動性和刺激性的報道

想知

呢個真，娛樂新聞七成嘩眾取寵

有朋友睇住都無咁擔心

睇左咁多~~正賢都係同惠善最襯養下眼先

THIS?

徐賢襯D
睇到眼濕濕

想問下依套係咩劇 唔識睇韓文SEARCH唔到

竟然

打錯!!!!!
徐丹呀

絲打鐘意2pm? 俊昊嗰套定澤演嗰套

要GOOGLE SEARCH先記得
總之迫降

好彩啫徐智慧都唔錯

Yes 但好似話係琴晚po story 而家應該冇咗

打曬3套出黎唔拘

俊昊嗰套係記憶
澤演同金所泫 打架吧鬼神
同蘇怡賢 who are you

韓劇達人

曾經嘅idol

好少睇idol,睇劇多

5月10有套Doom At Your Service
唔知好唔好睇
有RUN ON個男二

套劇個英文原來係咁
我會追

少少興趣，睇下評價點，徐仁國套高校處世王令我有少少陰影

我都追劇多

鐘意佢套97

search ig應該係女仔嚟，同mama有同款狗

求ig

同款狗

主君的太陽都唔錯,記得你就變左睇寶劍

高校處世王有惠善架~~仲係做緊配角時期

正賢都好彩依家件事先爆出嚟
起碼儲多2套劇嘅人氣同成績，同有得向其他導演證明佢依家嘅行為係冇問題

如果時間嗰時已經爆咗出嚟都唔知佢依家復出到未

不過如果佢嘅精神病係做戲又呃到導演都證明到佢d演技好勁

屌嚇親

咩形容

自膠睇錯咗。。。係個翻譯女神唔係正賢個fd

可以再做精神病角色

可能佢地都想保護返個朋友

真係 睇佢地做嘅其他戲 都入唔到戲

差一個字差好遠

成日都記錯

佢呢排身邊全部都係徐

可能以後對徐有陰影係時候去搵返姓申嗰啲

跟唔切 有啲唔係好明
金正賢同睿知拍拖
睿知叫正賢唔好拍吻戲 唔好接觸人
正賢叫返睿知唔好拍（定調返轉？）
但啲所謂打情罵俏嘅對話點流傳出黎

正賢同徐玄拍戲個陣扮有病？
睿知讀書校園欺凌人？

梳好多問題

我諗當時因病下車係真嘅
因為醫生證明冇可能造假掛
無論病因係徐睿知導致定係其他都好
但如果當初真係因為扮病而搞到下車就會俾人感覺冇職業操守
但一切都要等佢出聲明先

睿知叫正賢唔好同女演員有skinship 同任何女性打招呼
正賢叫返睿知唔好拍吻戲

啲對話點流傳出黎就唔知啦

正賢同徐玄拍戲個陣扮有病？唔知
睿知讀書校園欺凌人？佢依家否認咗

估唔到徐發聲明 佢都未發

點都徐發先㗎啦徐有公司back up住

公司真係好緊要

公司會話「無話可說」

講咩

應該係cut返佢之前爆嘅料

唔怪得做高文英做到出神入化
有啲失落添

東學黨(fans)會跟隨主上mama 架

唔知真唔真，無六成都有五成掛

粗口鬧人
狂chur煙
佢唔餓時人哋唔可以食飯
要脅人唔好爆出去唔係搵唔到工

希望佢拆得掂啦

我都係

除了校暴傳聞以外，被多名共事過的工作人員爆料欺凌。社會版熱門新聞熱一評論（P1）。

14日凌晨某網上平台上傳了題為「我是和徐睿知共事過的工作人員，暴露徐睿知的人品」的帖子。上傳者說自己是和徐睿知工作過的工作人員並附圖證明（P2）（P7）。

爆料文（P3）寫道：
我稍有小失誤就把香煙的煙霧吐在我臉上，路過的車經過她身邊，就得讓工作人員幫她擋車保護她。徐睿知如果心情不好就不吃飯，並不許工作人員吃飯。工作人員因為通宵拍攝，為了保持清醒就吃糖，她看到後就對工作人員說「竟敢在演員工作的時候吃糖」。並且還強行要求工作人員誇獎她，工作人員的手機屏保都要求全部換成她的，要求工作人員在她的新聞下面留下漂亮、演技很好的贊賞評論。並強行要求工作人員加入她的官方粉絲cafe。很討厭徐睿知裝作自己很善良、很有想法、很有禮貌的樣子，不要用那種人品折磨一起共事的人，不要再出現在電視和電影屏幕上。

【辱罵是基本，她經常抽煙，我經常被迫吸二手煙，還會使喚我去買煙，有一點失誤就會被她教訓，經常罵人西八西八，不把工作人員當人看，無視工作人員，把工作人員當豬看，不讓工作人員吃飯。

如果徐睿知心情不好不吃飯，工作人員也不許吃飯（為什麼？因為演員不吃飯工作人員憑啥可以吃飯）檢查錄音，經常檢查工作人員是否會手機錄音（最近錄音是常事），不讓吃糖，拍攝前天晚上叫過去她房間討論你，只睡兩個小時第二天就要上班（拍攝），然後第二天通宵拍攝（因為只睡了兩個小時）很困，就吃糖防止打瞌睡，（吃糖導演都說ok），徐睿知說你算什麼東西，演員在工作你怎麼可以吃糖等等】

除此之外，「Naver知道」板塊也有主張徐睿知人品不好的po文「我也和徐睿知共事過，她說演員是以感情在工作的，一旁的工作人員得配合，但她自己卻踐踏工作人員的人格。」
Cr 機智的追劇生活

咪係 仲要唔夠膽面對記者

個陣未諗好點答

仲要佢同佢兩個老細關係咁好 肯定會諗盡辦法幫佢拆

你個id

但點解而家至一次過爆 唔喺佢做到女一個下爆

A某14日於Pann發文，標題寫下「曾共事的工作人員爆料演員徐睿知的人品」，文內指出徐
睿知完全不管二手菸問題都會在車上抽菸，髒話掛嘴邊，不只如此只要她去哪工作人員就得
跟上，如果她心情不好不吃飯，那工作人員也不能吃：「因為演員都沒吃了。」

而且，A某在拍攝前一天被徐睿知緊抓著聊天不放，只睡了1、2個小時，隔天忍不住睡意就
被罵，為了醒腦吃糖又被罵「妳算老幾竟敢在演員工作時吃糖果」。A某更指出徐睿知因為
個性差，所以單拍一個作品就換了好幾個經紀人。

另外，A某也提到徐睿知非常自戀：「說是要愛自己負責的演員，要我們（工作人員）的手
機桌布都放妳的照片，如果有妳的新聞就要我們去留言稱讚好漂亮、演技真好，還把我們的
帳號背下來碎念『怎麼都寫一樣的，也寫點別的』，真的非常厭煩，而且還要我們加入妳的
Fan Cafe，明明這麼愛自己，怎麼就沒辦法愛給身邊的人？」

爆料文的最後，A某附上徐睿知在宣傳《另有他路》上《朴善英的Cinetown》的腳本，還有
徐睿知的親筆簽名，她還強調：「（徐睿知）本身就很自戀，所以就算沒跟她要簽名也會自
己簽（給工作人員）。」

最尾個段

Cls 如果咁閪嘅話 我希望呢條友喺娛樂圈消失以為自己係乜水 高文英都冇佢咁痴線

否則佢點會當正自己係全智賢個啲級數嘅明星 要求一樣嘅排場

分咗手咪大獲

佢咁有手段 應該唔會俾仔飛掛 就算分手應該都可以keep 住好fd

不過而家就算出左聲明 我都唔會信佢 對佢超失望

因為一沉百踩

唔好再害人

有一篇想洗底
照片追加，我是和徐睿知一起工作了很久的工作人員
“我是從2015年下半年至2020年下半年，和徐睿知一起工作了5年的工作人員。不知道之前發帖的人是誰，但在我面前也能說自己是工作人員嗎？據我所知沒有比我和演員在一起還久的人了。在知識IN上發帖兩分鐘就被刪了，pann上有兩篇一起上傳的說明帖，從你上傳的證據圖來看我也在那個現場，那就說說你的職務吧。
我所認識的徐睿知經常感謝大家的辛苦，對我的父母也問好，不是會看低或隨意對待工作人員的人，不僅會對工作人員問好而且會先去接近，比起被愛更喜歡付出，我非常喜歡和我留下過美好回憶的徐睿知。
上傳認證照。”

感覺over左

機智的追劇生活係咪支博嚟

係啊

翻中字勁快

恐怖情人黑歷史｜《星星》導演唔認拍過拖 徐睿知被爆當工作人員係豬

割蓆

其實男主角都深潛緊
希望金正賢係有做過就認咗佢 道個歉
而家成個畫面真係好似啲人講既咁 推晒比女方
就算無公司backup 或者私事唔想講太多
至少都有個道歉 尊重返時間劇組

嗰時炒唔起

如果真唔單止恐怖情人，仲係恐怖上司囉

留意到好多source都係佢

越爆越多睇黎佢可以收皮
本身幾鍾意佢做武法律師+精神病，而家真係0好感唔想再見到佢

但公司保佢

公司保佢姐，但韓國網民唔會咁輕易放過佢掛
我肯定咁多年黎公司都有喺背後執手尾，之不過今次紙包唔住火

表哥

一爆爆咁多
真係好鐘意佢做高文英
唉

因為都係本色演技

希望追擊到佢收皮

好老實 佢對人點同佢叫主上做乜好似無乜關係

[新聞] 徐睿知拍戲：吸炭以為快死掉 遭打臉扯謊

唔知大家有冇睇

呢篇主要想回應徐欺凌工作人員，公司欺凌本身下屬都唔敢講架啦，何況同藝人做野

睇啲開心嘢有塔羅update

睇完樓上啲爆料，睇黎徐睿知可能真係有啲精神病

講咩係咪風雨過後有晴天

正賢講嘢

依個女演員 水洗都唔清了

去㩒第二嗰個cheer up啦

手寫

不斷道歉，有啲想喊依家治療中？

我覺得算道得幾好認哂責任 同埋徐玄同staff道歉
希望放過佢啦

喊咗

金正賢公開立場：道歉親筆信，道歉➕謝罪➕反省。

原文：

大家好，我是金正賢。

電視劇《時間》是我作為演員首次擔任主演的作品，對我來說也是一部具有特別意義的作品。 但是我令導演，編劇，同僚演員及工作人員非常失望，給他們帶來了傷害。 對不起。

《時間》製作發表會當時的記憶就像碎片一樣留在我的記憶中，連我自己都無法容忍我當時的樣子，我後悔又非常後悔甚至想要重新來過。

因我的個人問題導致了不光彩的事情發生，我作為主人公和演員沒有盡到責任，我沒有辯解了餘地，非常抱歉（這里用的謝罪這個嚴重的詞語）

在電視劇《時間》中途下車的所有過程，以及製作發表會上我的行為都是我的錯。 因此向受到傷害的徐賢演員nin以及當時一起辛苦工作的所有相關人員們表示誠摯的歉意。（這里也用了謝罪這個嚴重的詞語）

《時間》的相關人員們以及因我而受到傷害的所有人，我都要一一找上門登門道歉，即使需要花很長時間，我也會去找《時間》的導演、編劇、演員們以及所有的工作人員請求原諒。

向所屬公司ON Entertainment道義性地道歉，還有因為我的不光彩事情被提及的文化倉庫也感到抱歉。 還有對相信我，一直支持我，為我應援，一直等待我的粉絲們表示真誠的歉意。

我要向因為我帶去不便的所有人低頭請求原諒。 寫這篇文章的時候正是我再次回顧我的失誤以及錯誤行為的時候。 如果有機會的話，我不會認為一切都是理所當然的，我會一直審視自我，管理自我，努力成為一個健康向上的演員。 對不起。

公司好似冇點幫手諗點道歉？
手寫信都幾有誠意

仲同埋公司道歉

角色同真實人物都令我落淚

我會繼續支持佢架只要有好作品，希望快啲雨過天晴

公司唔理佢啦

最好完約俾佢走

希望啲人見到佢嘅誠意 好想佢講冇事！一定會捱過

係咪話佢入咗醫院

好想送個抱抱俾佢

之前定而家

睇新聞係，手寫信無講

睇新聞係咪依家

好似係 以前嘅病復發

有病唔係因為只係因為自己錯架好好休息，快啲康復

篇道歉文係邊度嚟？應該唔係透過公司傳出去

應該係俾各大報章？

寫得幾誠懇 加油

公司真係乜都唔做

真係加油啦抖下先 最緊要健康

對公司只係道義性地道歉咋惡魔公司

希望韓國網民手下留情手寫信真係好有誠意㗎喇

自己send比media？

相信善良嘅人會原諒佢理解佢

咪係

道義性地道歉=形式上道歉？

真係 新聞話篇野係透過一間公關公司傳出

覺得係，唔識韓文呢啲用詞

自己搵埋公關公司？

入咗廠仲要自己搞咁多嘢

應該有朋友支援掛

金正賢方面表示：“金正賢從作演員開始就因為憂鬱症和失眠症在醫院接受治療，因為一直堅持管理，所以恢復了健康。但是因為最近的事情感到心理負擔，需要重新接受集中治療，現在在家人的身邊接受照顧中。”
另外，他還囑咐道：“雖然身體狀況不好，但為了不逃避錯誤和責任，鼓起勇氣寫下的道歉文”，“因為健康 狀況，道歉晚了的部分，請大家多多理解和諒解”。

好似已經係第二次道歉？

講到明係公司冇幫佢去㩒下cheer up

唔係第一次咩？

睇新聞18年道歉過 不過嗰陣未爆

時間下車之後應該有？

我以為講緊呢排

其實呢個爆都係爆左徐呢件事

btw對徐小姐個取態都幾失望 本身睇精神病幾鐘意高文英個角色

太恐怖 其實睇嘅時候都係度諗點解佢做高文英做到咁真實 有種黑暗嘅感覺 點知原來佢係演緊佢自己

但係我見到徐玄啲fans都繼續追擊佢
明明精神健康有問題 但係其他人都話佢係扮 我覺得好慘

金正鉉潛水多日終蒲頭 公開親筆信向徐玄道歉

唔通要show埋病歷

金正賢
道歉聲明由負責金演員個人公共事務的Story
Rime（一翻Story Lime）發出，因為現任事務所不願提供幫助。
仆街

真心希望倉庫照要佢o&好撚仆街

咁仆街的

除非件事完全冇發生過，或者正賢改變到過去，網民同fans先會接受

冇必要啦我地知道佢承認返責任咪算
我信佢第時出返嚟可以用實力收哂佢地皮嘅

唔接受都無辦法，佢對唔住劇組人員同同劇演員，佢地都善良嘅，應該會原諒，都唔係十惡不赦掛

好嘅公司欣賞佢就會簽佢，唔好嘅夾硬簽又另一個o&

其實正賢復出拍左愛的迫降同哲仁王后都已經証明左佢變回敬業的心，拍戲嘅熱誠。而對當年受影響嘅劇組，做錯有承認加道歉，如果受傷害嘅人覺得唔夠嘅，就再道歉。
但相信一定會得到當年劇組嘅諒解嘅 希望正賢都好好休息，重新再出發

係咪得演員先會違約，公司就算唔盡責都唔會被罰違約金要賠俾演員

我都想知5月12先完約架喎~~仲有一個月囉~~都有責任保護演員架

再加金秀賢都應該保佢唔住

估計又係佢逼人地咁 同逼人喺新聞下低cm 讚佢一樣做法

藝人真係好難鬥得過公司

仲有迫降發布會都有

希望佢可以快d好好休息 等住佢帶黎更多好作品

啱啊

應該有排

應該係如果份約有呢項至要 但而家唔係話佢離開到公司？咁即係份約完左 所以就唔理佢

原來5月至完 自膠

唔緊要，一般等演員下一部作品都要等2年或以上

仲有一個月架，無道義係公司囉

真心咩 應該冇咁耐？

等幾耐都得佢健康出返嚟就好

可能我鍾意果啲都好謹慎揀劇本

洪燕係咪刪左ig???

點等到兩年

屌咁撚仆街嘅

記者吳睿慈／綜合報導
南韓女星徐睿知爆出對前男友控制欲極強，2018年要求金正賢不准與女星肢體接觸、改劇本
，對此，她默認對話紀錄外流，但不認有操控男方，認為演員應該要有自己的意志。而她
2014年與東方神起鄭允浩傳出一段情，如今舊情再度浮出水面，一名知情人士在Youtube
爆料，鄭允浩當年瘦到人生最低體重，甚至要求化妝師、造型師不要碰到他的身體，更有幕
後人士直指「他好像是受到誰的操控」，內幕相當勁爆。

根據娛樂記者李珍浩（音譯， ）14日的爆料，他循線找到鄭允浩2014年主演的戲劇
《更夫日誌》工作人員，其知情人士表示「剛開始在拍戲的時候，氣氛很好，允浩也沒有
異常，但拍到後半部時，因為某種不明原因，允浩卻突然態度180變，漸漸變得沈默，也不
太和工作人員說話了。」某次，鄭允浩在接受化妝師做造型時，竟將雙手擺在身後、閉著
眼睛，並表示希望該化妝師不要碰到自己的身體，這段插曲被不少人目擊。

由於《更夫日誌》是部古裝劇，鄭允浩穿著韓服不時需要造型師幫忙整理服裝，但他卻突
然對造型師表示「不要碰到我的身體」，正當大家都不解他為何突然如此，才發現他與同
劇演員徐睿知互動很不尋常。

知情人士向李珍浩透露，徐睿知有次穿著一雙華麗的運動鞋來到片場，工作人員稱讚「運
動鞋很美」，沒想到，氣氛瞬間尷尬，後來才知道鄭允浩也有一雙一模一樣的運動鞋，於
是「情侶鞋」的傳聞漸漸瘋傳。不僅如此，鄭允浩的保姆車每次都會緊密貼著徐睿知的保
姆車，中間只留一點點隙縫、只要打開門就可以輕易溝通，經紀人會刻意避開，獨留兩
位藝人在車內，至於兩人在車內幹嘛，沒有人知道。

不僅如此，當時是男主角的鄭允浩戲份吃重，片場地點位於龍仁，他應該趁著空檔休
息，卻每次在下戲的短暫幾小時內，不惜犧牲睡眠時間從龍仁趕回首爾，沒辦法好好吃
飯、喝水，就這樣逐漸地消瘦，巧合的是，戲份不重的徐睿知就是租了一間宿舍在首爾。
且他在片場時，手機不離身，有訊息或電話來就一定要接，
該位記者轉述爆料者的話：「他好像是受到誰的操控。」
鄭允浩疑似在拍戲時承受身、心上的疲憊，一度瘦到人生最低體重。

回顧2014年的報導，鄭允浩確實有被爆出與徐睿知曖昧，但雙方後來都否認戀愛，僅表
示「是親近的好友關係」，該名記者李珍浩影片裡也不斷強調「他們並沒有承認是戀人
關係，只是他們之間的氣氛非常不尋常。」這則影片直播吸引逾千名觀看，引起熱烈討論。

真係cls女人
唔好quote！

wtf係喎

有質素真係要等2年先有一部架,除左鍾意果啲演員~都會睇下題材有趣ge劇

正賢愛的抱抱~~~

之前都有show fans禮物架喎係咪知道公司咁~太大衝擊

好彩mama密密接

我都諗關唔關公司事

佢真係好勤力

啲comment

我有睇開denq 佢宜家報道徐小姐的頻密度
等於依兩個月明星80事件 我諗依幾日都係會keep住講佢

咁佢女朋友單野令佢信譽插水 啲人唔信都好正常嘅

其實呃左啲咩

近排無update

休息下先

本身之前發布會單野啲人相信佢係情緒病嘅關係而咁樣
↓
而家知道咗
佢發布會上既表現、拒絕接觸女性演員&工作人員
同埋濕紙巾單野
都係因為佢聽佢女朋友話
↓
啲人唔相信佢當時真係有病

btw唔知有冇記錯 有錯請指正
佢好似係道歉信係講自己而家有情緒病 但冇回應時間嗰陣係咪真係有病

cellfusionc嗰度今日新post話有event遲啲有訪問片睇

每個星期都期待korean actors 200會放相
一星期先放10個 有排等

btw徐都有份

咁聽恐怖情人講~失哂理智~都係情緒病表現之一~我覺得如果唔係真係好難解釋

我都係出咗5個禮拜都未到佢

同埋俾人鬧完黎

冇乜事啦應該見百想提名都好似冇人特別鬧佢

因為有徐

正賢曲線救惠善
兩個都平安幸福可唔可以

啲相影得好有feel j住剪影先

希望佢永不翻身 咁衰唔會原諒佢

咪係 公司最後都係贏左

輸左自己個名，希望執笠

又搵到個癲女人啲痴線野自己唔要命仲要拉埋其他人落水之前有幾中意佢而家就有幾憎佢

如今徐睿知又被挖出，2016年與男神金材昱合作電影《另有他路》時，兩人為宣傳接受了採訪，當時提到戲中有一幕酒駕戲，徐睿知為求逼真，真的將車開超過道路分隔線，不料對向出現一台巴士，她差一點撞車釀成嚴重事故，徐睿知笑著說：「我差點就死了」，透露導演跟金材昱有受到驚嚇，讓她覺得「有點喜悅」。
金材昱表示，這場戲拍攝時，他就坐在車上，親身經歷這個超恐怖危機，回想當時，透露徐睿知是真的很享受地在開車，當時自己跟她還沒那麼熟，看到她邊這樣邊開車走險棋邊笑，「我心裡想著『她真的瘋了』」，雖然當時這段訪談，兩人都是用輕鬆開玩笑的語氣在聊，只是對照如今徐睿知的言行，讓眾人覺得很有對應性，直呼她真的太瘋狂、太恐怖了。

佢啲旗下藝人應該都會盡快搵下家 一完約就急急腳走

的確 我等得起期待佢以更好嘅狀態拍下一部戲

其實有病真係要睇醫生點解要諱疾忌醫呢

如果o&執咗，洪蓮係咪就自動自由啦

雖然是精神病但沒關係

係啦洪燕bb好得意

樓主係kpop post俾班on9仔點名 但佢地唔敢入黎嘈

原來你已經講咗

有翻喇

睇左兩日 覺得金正賢好慘
現有post出黎既msg都係講片場 我又覺得無直接證據話佢下車同黑面唔關情緒病事
仲有同個癲既拍拖 好易比人provoke到一齊癲

[KPOP] K-POP 2021討論區(44)

#371 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cls

cls

咁路人覺得佢詐病都可以理解既

分分鐘真係有psychopath基因

其實一係信一係唔信，有咩好嘈，不過香港人最鍾意睇人仆街

其實暫時未有證據佢係詐病
而且睇完哲仁覺得佢係有用心演戲
唔比人地真係改過咩
尋日爆咗允浩 睇下今日又有咩新料

仲要拖幾年 而家應該病得唔輕

真

機醫2 17/6播啦

我都係度等緊佢啲花生

改過自新係韓國黎講可能好難自殺率咁高，啲人太 mean

3年之後先 再道歉 太遲啦
當年記者會 你on99 黑面 全世界都唔信你啦

睇晒佢哋去camping啲片 佢哋真人好似幾fd
想知鄭少女喺秀英面前係咪都係咁

好似話都要成日聚培養感情
覺得佢先係忙內好嗲

飲醉咗玩寂靜中的吶喊

佢同柳演錫牛頭唔搭馬嘴

有一幕播佢哋第一次見面 睇到有啲眼濕濕
真係似劇入面五人幫咁

呢篇寫得幾感動

呢個世界有好人

너！

申賢彬

:창갸울!
: 我淨係聽到耳機首pitful

求翻譯

英文

新相

BTW~~好似有啲攰

個眼袋

有成個model gallery

好靚

應援活動

啱啱諗住share過嚟

又有花收

睇唔到

冇新消息之後即刻推post推慢咗勁多
不過冇新消息係好消息

雖然係好消息，但係有d唔慣突然

可能要去到百想先推返快

好掛住佢地

百想快啲到係咪有live睇

下次要百想或者簽新約或者拍拖

jtbc播，有live啦

btw有冇人有入海外fans嗰個discord

要追埋紅地毯live

今年個個都要戴口罩

咩黎架

一樣咁靚

上台攞獎就會除啦

twitter嗰啲大account開咗個group班人好癲好多小道消息

有咩小道消息

想知有咩小道消息

真唔真呀 佢地會唔會ff到走火入魔

觀望下 話係韓飯講冇消息嘅時候睇下都開心

無啊，定有啲開daum cafe

仲有冇其他

其實都似係一齊走

post返出黎先

珍，我嗰陣睇已經覺得

+1

唔緊要~~~搬過黎呢度

痴L線~~咁之前啲禮物點

*每日

咁癲

同一個gp嚟？ 咁好似好多嘢睇

見到哲仁dc話佢地係寄比經理人再轉交比演員

點寄俾經理人

希望食到佢地糖尿病

笑左

真係

公司好仆街

我都係咁諗順便俾機會佢哋

好主意

佢嗰時睇緊咩 對手仔咁樣擺

係咪monsta x

曾單獨報道金正賢下車背後故事的記者姜京允透露新聞取材後記，指出徐睿知經紀公司回應中謊稱金正賢說她沒錯，並預告比徐睿知更過分的明星都有，明星作威作福新聞正在準備中

1：取材對象是當時工作人員、參與製作的高層、演員、演員經紀人，綜合性地進行取材後進行了報道

2：再怎麼是主演能夠要求更改劇本嗎？因為《時間》的編劇導演很溫順在業界評價很好，實際上導演對金正賢說過「電視劇對你的人生而言並不重要，你多想想自己（照顧自己的健康）」，所以導演現在沒有進行任何採訪，他怕自己無論做出什麼發言變成箭射向演員，所以決定不發言。

3：剛開始金正賢與徐賢化學反應很好，所以徐賢混亂了，剛開始那麼好突然間生病、硬硬了起來。雖然沒有寫在新聞裡面，雖然當時很多工作人員都看到了金正賢給女演員的拍攝造成阻礙般的奇怪行動，但是看起來生病的這一點的確是事實。

4：我看了徐睿知的立場文，她提到「對於這（操縱）部分，已向金正賢方確認這不是徐睿知的錯」。而我確定的結果是，金正賢並沒有說過這樣的話。無論如何即便金正賢有首要責任，但是我想指責徐睿知的在這之中起到的角色很大。

5：許多人對聊天內容中徐睿知不讓金正賢跟工作人員打招呼的部分感到衝擊，好奇明星是不是真的在現場那麼對待工作人員？你是否有取材明星對工作人員作威作福的想法？我有，也有很多人聯繫我。徐睿知對工作人員作威作福的新聞出來之後，有很多人說這種事很多，在演藝屆比這做得更嚴重的人都有，我會準備相關報道。

6：是不是演藝界曝什麼新聞就是轉移大家對政界的視線？（所謂的匹諾曹）記者：最近有發生什麼政界新聞嗎？

@看韓影

新㗎?

應該係

好q兩個咁怕醜

惠善似係會主動少少

第4點
徐睿知咪使旨意想甩身

依家仲係？

真係由年頭藝校園霸凌
到宜家做野上的醜聞又開始醞釀緊

我想問上面個圈外男朋友係講緊MaMa?

徐智慧

頭先睇以為講緊MaMa

唉倉庫好似唔要正賢了

究竟個ex有幾恐怖先會掂女仔都有陰影

依家諗返過去都無補於是，希望將來有人治癒到正賢

導演真係好善良

搞咗咁大單出嚟 公司成功了

仆街公司

希望佢快啲摺，唔好再害人

真？

其實傾唔埋都好正常，希望有公司真正欣賞正賢

尾三嗰段

最重要係調整返自己健康先

我都遇過

頭四單都關事cls

咁佢仲洗唔洗留多11個月？

exactly我以前嘅中學frd已經無聯絡

依家公司都已經唔理佢覺得應該走到

走到都要等多一個月

期待佢出席百想表演僵硬比大家睇

睇到有台灣fans訂咗mama劇入面套綠色韓服 訂婚著佢話可以寄海外

有無link

訂婚著韓服

呢套情侶裝都好靚

好靚去韓國有冇得租

深信惠善現實亦係好似奉奉咁 可以令正賢開心快樂

開頭聽正賢寫果首「就像初雪一樣」已覺得係寫比惠善 但會覺得有幾句寫得有啲嚴重左 講到自己原本人生好黑暗咁 仲以為只係為左配合旋律/套劇劇情

但當宜家知道正賢既經歷 再聽首歌同睇返佢地花絮入面正賢鏡頭後都係咁望實惠善好溫柔幸福滿足咁笑 就發覺首歌好似真係每句都係寫比惠善 好似好感激惠善既出現令佢重拾幸福同溫暖

正如主上果句「你已經係我既安慰」

빛 하나 보이지 않았던 나의 삶 속에
在我看不見任何光的人生裡

넌 전혀 알지 못하게 부담스럽지 않게
會讓你完全無法察覺 毫無負擔

천천히 맘속에 첫눈처럼 몰래 내려앉을게
就像初雪 慢慢地偷偷飄落在心中

希望有人係佢嘅安慰

以後都要幸福呀佢地

呢到真係好sweet

一定係

唔知今日kofic會唔會出惠善相

最中意呢套

好耐無見咁

今日冇 繼續等

DC 好似係江南站落左廣告~出道5周年啦~希望轉到新公司身體健康揾到好伴侶

點解揀張咁憂鬱